點解無咩人講濕地個盤既？

係咪因為賣哂啦？

住開天水圍覺得幾好

因為二期有排先開賣

每日用幾多時間係交通

Shk試範緊strong hold

2個幾鐘，慣左就ok

唔敢想像 為左大小小既生活空間
值得咩

市區人=市區劏房 > 正常size郊區？
咁快返到劏房真係好咩？

去邊 2:05 同2:55 又差好遠喎
其實天水圍交通冇咁差啫

值 好過市區住劏房
反正搭車搭耐幾個字都係玩手機啫

只起不賣

起完底，AA又上黎開工

我指出港島來回用兩個幾鐘，ok啦

我明呀，反正搭車都係訓

你當係啦

大家對呢個盤無興趣就好啦

太北，返工麻煩，利申：住天水圍

買黎自住 又入又細
買黎收租 回報得果2.5 收租都唔夠供樓

係幾大制爪既，我搵工都唔敢搵鰂魚涌、觀塘，TKO

有大有細既，你中意買間house都仲有我諗主要係太入啫

天水圍已經好撚遠
果個位仲要再入啲
無車真係買黎玩鳩自己

天水圍買嘉湖算啦
嗰度搭輕鐵/巴士起碼俾嘉湖入多10分鐘
天水圍d燈位可以一盞等你2/3分鐘

本身天水圍都坐車坐到懷疑人生
再加上香港人工時咁長
一日成10幾個鐘係街
命都短幾年
濕地呢個閪盤留返比樓主唔同你爭

濕地呢個死位，交通不便

完全同意

太多好啦

安心哂，今次唔洗爭崩頭啦

呢個閪盤狗都唔屌

利申 城市人

我係垃圾

我見一期仲有一房賣，有無AA報個回俑價來聽聽

你唔講埋深圳嗰啲

同問

揸車係 OK
得轉入天睛個燈位
之後直上高速

買天水圍就係用梗最掋屌價錢買哂周遊香港既配套

同嘉湖同價？

好似貴少少，萬一蚊左右呎

咁全新樓唔使裝修有晒廚浴電器分體呢度都40-50萬

咁人人有唔同需要
我一家四口
如果住市區2百幾呎，會一家四口一齊懷疑人生
我忍下，我一個人懷疑人生就夠

諗起去同學鑽石山屋企
入到去個下真係懷疑人生
真係好細 要用摺疊檯食飯
間睡房都要用摺疊書檯
俾我寧願住大啲住遠啲 都唔要住咁細

分享下 小弟第一期買左
由細到大都係住天水圍
同太太番工都係屯元天
而且打算入伙後 村巴公路直去 5分鐘都到天水圍西鐵站

利申唔洗搵我 唔係經紀

多謝

同時比住嘉湖每日加多30分鐘車程返工
不過如果揸開車抵買既，仲有濕地靚景

窮到就快要睇果d咖啦

你入手幾錢？

新鴻基開頭實有屋苑巴去天水圍站嘅

買村屋好過啦

村屋唔夠grand

多蚊到pk

住開市區一定唔會入大西北住

呢個唔講啦 怕自爆
老實講都覺得呢個盤係for番比住開天水圍既本區客

咁點解你唔忍下唔好扑野生仔

我都覺

上次第一期收到爆晒票 新聞都話帶八成係本區客
根本呢個盤就唔係for你地區外客
至於你話咁格涉 但一有村巴 直上公路 到天西 都係一條大直路
分分鐘比嘉湖個d仲快到天西

咁我而家三房連套廁嘛，唔生兩個點用晒三房

村巴即係點？
係咪屋苑巴？
有咩地方直達？
嚟緊都諗住抽呢度
佢仲有個觀鳥台
鐘意大自然嘅真係一流

咩觀鳥台？

呎價係平 可能仲平過同區d 二手樓
但係個位真係好遍 入到天水圍仲要搭多十幾分鐘車
同埋管理費4蚊呎 比同區貴
睇自己想要咩 有好有唔好啦

住開天北表示無咩分別
朝早過海返工搭巴士都係40-50分鐘落車
係去天西on9啲

睇睇地圖 無想像中咁偏僻

是

會所有個觀鳥台

果個位真係貪近大陸咩

區外人唔准買
放過呢個盤呀，求下你

2萬3蚊尺 貴過港島樓呀屌你

我以前有大同俾佢老豆迫全家搬入去果頭住
之後佢一畢業要市區租劏房返工

退休住就爽
要返工仲住咁偏冇晒私人時間

小心電話漫遊

呢個盤shuttle 應該同美麗景一樣，去西鐵站就超快，5-6分鐘，返來就要多一倍時間，要行一個大圈

Btw, 好似都未確定一定有村巴，因為宜家運輸署批得好緊手，你見柏慧同慧景都無村巴

Agger 日日用兩個幾鐘來回市區罰企返工
我瞓多陣唔好

住開個頭食慣屎？

你估出世住邊有得揀咩住住下又慣左

其實住呢啲盤而唔揀市區舊樓
都係因為想住好啲姐
唔知個會所正唔正

睇相好正

平價地皮，🙂

位置較閪 質素唔錯 但對住深圳 不了

唔洗遠, 只要佢有車去天水圍站己經可以令佢由地獄變天堂, 果個位上車我諗5分鐘內己經可以落埋車比嘉湖一期還要快, 但前題要有, 如果無既話10幾分鐘係一定去唔到, 因為由你屋苑行去天秀站要上落一條無電梯既大天橋橫過馬路, 呢度己經要10分鐘. 所以一般繁忙時間出入既情況下我諗由天水圍西鐵站+25分鐘番到屋企先合理. 但聽過其他討論過既地方講天水圍站唔容許再加村巴站所以真係好大機會係無既. 睇準買家賭唔賭. 出市區番工既朋友單單輕鐵來回都多住天盛/天耀班人50分鐘一日.

如果畢直唔夠, 接受到呢區又鐘意佢環境既我覺得佢地另一邊好好多, 即濕地公園"左邊" 果期會更好, 起碼門口己經係現成既巴士站, 如果日後賣緊果期加巴士站咁呢度都一定會有, 即使無本身都己經有車行, 濕地公園輕鐵站亦對到正, 交通預算係完全唔洗賭, 或者外區人去現場睇會覺得好近, 但一日講緊最少慳15~20分鐘時間. 而且條行人天橋真係好大好高, 好現實講, 如果有日你番左屋企, 而自己又無養車既我諗朋友約你出元朗食糖水你都會諗一諗, 當然你話怕遲買會更貴就自己諗了.

但係有成2000幾伙 我覺得唔會無村巴
但係好同意你個句 有村巴可以令呢個盤由地獄變天堂
因為呢個盤係低密度 有佢既賣點

對退休人士黎講 天水圍呢個新盤算入得過 仲要shk樓

如果返工係附近真心ok的

終於有人講真話

你除咗天水圍仲住過邊度

成日都話唔生仔，邊有勞動力啊？

淨係咁多蝗咁多童黨mk咁多公屋已經不了
除咗本身住開天水之外諗唔到有咩原因要住入去

真係 上面個班都唔知係咪a準狗成班夾埋做大戲
住天水圍已經夠哂遠 惨到仆街 仲要好揀唔揀揀個最篤最入既黎玩鳩自己btw有車既你如果預左日日行大欖咪ok 冇既唔通落屯公朝朝一齊塞咩

舊公屋300呎住4人，係咁

利申：九龍東郊區，上車一年，一萬蚊呎

近來好似多左啲住係山旮旯既人開post 圍爐

得罪講句寧願番遠少少都想住大啲

關屯公乜事
天水圍所有巴士線都行大欖隧道

講緊自己渣車呀知唔知行大欖幾貴呀

元朗國

有揸車都嫌遠，仲何況無車揸既人
我住深圳都無咁嬲，又平啲又近啲

因為返工都係山旮旯，所以好方便

15分鐘夠我出銅鑼灣/中環
住果度連西鐵站都未到

為左住市區劏房絕育

佢目標係區內分支家庭+大陸佬
所以平少少去貨超快

同一價錢，天水圍買到500尺，係個度先買到200尺
各有取捨

500呎單位係咪要交成2000蚊管理費?

呢個盤唔止遠少少 除非你深圳返工

舊單支乜設施都冇都要800-1000蚊管理（倒垃圾）費
完全冇性價比

未計大維修Annuity costs

冇能力做乜要生仔？
生個仔要佢第時大個做返奴隸日日逼三個鐘車返工？

所以大欖好少塞
巴士快屯門唔少

哦, 所以4蚊呎管理費係好合理?

揸車出入去邊都係半個鐘多啲

你就好，有套廁，我屋企無套廁，onl99朝早4條友搶廁所用

利申建築面積1000尺

公道講句濕地衰極都有輕鐵、巴士出入
交通全天候都有車，唔似掃管芴、白石角啲山卡啦
可靠性高好多，係車程耐少少

西鐵都快過屯門，起碼好過景峰御半山 同碼頭/良景區新盤

個個鳩位要搭巴士要行去天晴定天恆？

住新樓就係貪四正，免裝修，免維修
就算住舊樓，我都有做gym需要個個月交多500蚊，咪一鳩樣
比多幾百有會所大量設施，條數自己計，仲有優質管理（SHK樓）
不過百貨應百客啦，廢老/窮撚/窮忙族為三餐頻撲，比幾多設施都用唔著，通常後生仔，有少少生活態度嘅人都會買單新樓

濕地去港島搭967其實好快

直線距離最近咋
計車程理得你去深圳定柴灣，只要需要跨區係天水圍最差個位

全日967港島、276B上水、E34A機場
早繁特車967X直達灣仔QB、69C觀塘、265S大埔、269B尖沙咀
通宵N269、N969
全部樓下有站唔使行

輕鐵假日通宵服務返屋企，平時服務到凌晨1點

巴打唔係返office hour?
邊有位你坐，每日企都企到腳痛

好似濕地樓下都有巴士站

冇聲出喇？上面班柒頭
天水圍最鳩最入嘅位，今時今日交通衰極有個譜
更何況西鐵巴士上蓋屋苑。

死心啦班老野外區AA, 你地資料仲停留喺30年前

講到尾都係個窮字我都想又大單位又市區樓，可惜冇得揀

其實當自己係外國撚，咁啲交通時間就會變得合理

？？？
咁你絕育囉

講緊同價位選擇丫嘛，有錢我唔識買山頂淺水灣？

但WSP附近巴士站去到嘅地方都仲係少，上面啲人話最入我都認同，但肯定唔係最鳩問過白石角御半山嗰堆未